日頭食完美心 夜晚食黃店贖罪？

屌 我真係想問做乜鳩

咁點解你要幫佢返工賺錢？飲食無其他選擇？

有無試過交談完個客起身走？

冇

打錯 有

仲有好多後生食美心

係真

員工做錯一d野可以幫公司蝕錢

好難想像有人唔知道美心集團點解被「裝修」

幫客Free幾碟壽司？

大把藍屍同港豬啦

咁兩者都唔會因為你講幾句就唔食。藍絲一樣照食，後者就覺得唔關佢事，又唔會有毒。係黃都唔會入去啦

呢班豬真係活係平行時空

食得都唔係黃啦

「即時」中環青年被捕 元氣員工露出歡顏笑容